[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (495)

白禮頓

列斯聯x紐卡素 反cup派200

賓福 白禮 米禾
英冠全大

入波啦屌你老母 特別係你呀米禾爾

米禾爾列斯齊心d
一齊1:1先

慢到

leeds

Lm

第二次

瑞超兩場半客

布城班士利快大啦

呢頭足奏完 果頭派膠

我啦

白禮頓2-1

屌差普雷反cup過哂啦

諾咸頓雙數goall-lll-lllllllllllllllllll

忍唔住入紐粉POST 鬧人

白禮頓頂住俾我走盤

屌你老母白禮頓

白禮想做比達?

班士利入粒比我補補血啦

邊撚個話刷角有回報
你睇米禾爾

哈哈哈 富咸世界第一

找卡數差d輸多粒

米禾爾追和或反Cup，拎返贏狐狸果場既決心同戰意出嚟

哥登全場大
天狼半細

列斯 紐卡

普雷斯頓反cup呀我想派

列斯追和好嘛？

列斯聯做乜撚野呀

白禮夠膽和埋佢

賓福 白禮 米禾
賓福 伯頓 列斯全大

入波啦屌你老母 特別係你呀米禾爾

兩個半客

紐卡真係炸彈黎

我

高登半大啦

班士利是但入一球啦

紐卡素求下你反杯

華拉倫加下盤

希望啦 兩個半客

入多粒啦白禮

英冠英甲输2k, 我吊

米禾爾列斯齊心d
一齊1:1先
屌你地老母呀

屌你老母原本串彼德堡轉左普雷過唔哂

屌你老母米禾爾追和啦

好波呀普雷輸多粒

屌米禾爾攻20幾腳都唔入

哥登禁屌都唔入波？
天狼半細頂撚住

是但一埋追和呀列斯米禾

米禾爾追和比我走盤啦屌

都唔知點射波

伯頓準備收錢

兩條5x1都斷一

求下你俾我走盤

屌我想死呀呀呀

入多粒啦

米禾爾追和啦仆街

屌班士利大啦

白禮

和佢老母啊！！！

On9兩隊垃圾半一全一

起咁多次腳都入唔到波 係咪咁廢呀屌

走盤

屌你老母米禾唉

垃圾白禮

7x1 斷 leeds 仆街 學下雷丁啦 leeds 祝你附加賽輸

白禮早得濟gel

兩條都斷一呀呀呀呀呀屌

白禮頓走盤，都好 唉，差幾分鐘

3:1

紐卡素
可以試下再廢D

垃圾米禾爾

卡數好波！

白禮頓都算正氣，起碼唔洗輸
今日咁爆

屌講錯 附加賽都冇得你打啊仆街

雷丁

3:1 正戇鳩！

列斯聯下年降落英甲唔該

找卡素抵死

哈哈哈

岩

卡數洗唔洗踢晉級？

可唔可以搵人去列斯聯facebook到屌爆佢地

係 走盤好過垃圾卡數leeds

輸撚咗2.7k

買左5k

英冠

直落冇難度
巴拉2K
阿士1K
馬斯特4K
找卡數3k
馬仔2k

依加種感覺俾死更難受，好似人生咩都冇唒
我可以做咩

哥登快入波
天狼半細頂住

戒賭啦

雷丁總算w到打番個和

呢三日既努力

唉屌卡數真係撚屌

痴撚線 連續輸幾場

阿里x莫迪x辛迪夫2.5sx薩普

買哈特斯菲爾德

萬夫莫迪

列斯含家產去死啦屌

列斯聯成班老母比狗屌

屌你老母 列斯聯祝你永遠無得升英超

停下先，搵套戲睇下

屌佢老味

半客未呀瑞超

冇拉係完全清袋

On9 2x1大波都死

仆街中4場其實唔難

伯頓唔派無得賭

支持樓主既老母

等兩點幾跟小喬巴算

哈德風流波

今日啲波閪撚到

忍夠啦次次斷一

屌 買唔到哈特斯x查内爾

串周三咪算 串埋米禾爾

久保預也

全客

又話睇好客隊

哥登肯入波未啊屌
天狼半細頂住

無野啦 睇錯

on9平入波未

比羊主場唔錯

莫迪又出黎害人啦

白禮搞到又要屌波

大胃呢

買大細姐

王傑羸夠收手了?

哈德

打哈10.5B

洛辛堡 維拉里爾

屌 高登上唔到

兩場睡超半大已死

On9平世界級回飛

你地羊多啲

哈特

[15]阿利辛特 1-0 利尼史特朗[11]

排隊上IFC了

打比[2.5] 細

今晚冇玩 正係玩左韋根盤同大細球,一陣整多條2x1算

哥登肯入未

打尾隊都輸

ON9比人按在地下抽插

邊隊

On9平入波未？

史力加

莫迪唔出中堅賓等輸啦

1 0

洛辛堡 請你即可入波

維京 對 洛辛堡 18/04 02:00

時差？

莫迪0射果球係點入

sor自膠 睇錯時間

1C

打比

未來人

維京串比垃圾 正路嗎

垃圾哥登，打榜尾都打成咁 快撚手上半入2粒

正

正手定反手

多左好多盲人賭波
仲有弱智，岩岩有人問讓球-1同讓球和-1有冇分別
趁未走火入魔，好戒賭

23:59 7 打比郡 0-1 哈德斯菲爾德
屌

又秒輸

Ok果然萬夫莫敵 我認輸

莫2 0

全客日

Haduck1-0

哈德斯

一過12點

成2.11倍

你認真？

垃圾列斯聯知道自己升班無望就送分 抵撚死

卡數立即出黎

屌 秒和

[img]
[/img]

睇唔慣木耳有頭髮

哈德好波啊 再入多粒

Faked

？

Sor 球探fake me

今晚妓 穩了

成個ED Sheeran咁

哥登半場入一粒

買唔切莫迪

史特朗cup未

主場無輸過wo今日破處

cup啦屌你

要斷過關了

莫迪果場打和好冇

哈特斯入爆

Feel到無入球

王傑加持

屌你老母哥登打榜尾上半一球都冇？

打比郡

同路呀

屌你哥登唔入俾對家入啦屌

打比羊屌你咩

打比郡追和反Cup

到底邊個比莫迪下盤搞到我心郁郁

打比羊又要叫反cup了

打比我冇心升班

史特朗cup啦

反底？

打比1.75入了少少

10.5b

4.75再入啦

王傑收手啦

下球?

盤呀屌

傑哥次次講完入了小小實開唔出 琴晚入了小小切達9.5 70mins 9c FT 9c

哈特斯 踢走找卡數

佢痴撚左線唔知佢邊樣正邊樣反

下次都係信積分旁算

Feel王傑反底

sor

ON9平讓人一球點知被人按屌返轉頭

咁我都入小小主先有5倍

打比追和好無

咁阿記呢

Gun左你架

唱首歌支持下ok?

真特goal

莫迪獎門人ok?

莫迪 真特 哈迪斯

睇路呀

3c

史達比入波未

主場平手盤

哥登下半入3粒ok?

阿仙奴-1

打比仲唔追?

打比郡試下反cup

已串維京比垃圾

天狼星

真係佢入

gothenburg GOGOGOGOOGGO

同王傑大哥完全唔同路 個心好定

佢買左乜 我捉摸唔到

你叫哈迪斯la

打比快入喇 仆你個街

小心 如果佢正手既話會講出黎

刷啦仆街

哥登下半-3粒 爆seed未

萬夫莫迪
btw白禮頓屌你老母

今晚比垃圾同阿妓係咪大船 ?

莫迪好正氣

過關jumped

唔使輸算好啦

打比大船

本來訓得 屌

又要返工

你永遠唔知哈DUCK幾時玩野

哥登個場是但入3粒黎

痴撚線兩場平手都落後緊
代表咩

唔好場場叫啦屌你夠未呀

屎達比克仲係0粒.. JUMP

代表要追反cup

買唔切查內爾好彩

佢場場買

好呀 燈一燈佢等我平入

一時正一時又反 唔知你想點屌你又唔係唔屌又覺得你反手撚

買錯2點波 訓醒再睇

人定勝天

屎達456

Feel到佢係正手

屌你

Block 7條友算鳩數啦

叫下波姐

哥登NBA未

正手比人當反手好慘

王傑手足我撐你 琴日cut 9.5見你叫得好辛苦我先開到s 十卜u

11:59 分見到12點波..
6場挪假尻買哂一舊水半大,, 開到3場賺幾十蚊

可能唔止呢

薩普一定要反cup

過哂請你要派我

日日都輸錢

垃圾哥登，算撚數 唔撚想再屌波啦

多謝
咁打比查內爾反cup佢老味啦

平平入佢老母

英冠 劇本

薩普反杯派１００

48-54場讓和，訓醒收錢

lm

me

講錯了

哥登比多2粒

天

😂😂

都差兩粒，上半係到游運

打比查內爾老母都喺我手上
你唔反cup我就姦左佢地

單頭買姐. 唔過關啦.. 全半大過關呢D機會唔屬於我

諾高平快入佢老母

LM

打比都唔起腳

阿狗 贏唔到要JUMP了

打少個反CUP有D難度

打比唔好冰角啊 買左9.5b

挪假開多兩場半大啦

哥登整多兩粒，邊個入都好

不了

打比羊入未

羊4C

打比羊求你追和就夠..

挪假4場半大.. 各買一舊水單頭賺了

哈德平手gel

請你大力啲gel

屌４串１差薩普你同我反cup呀

仆街快d入呀

我一定會長假請多日
見到人人喊咁口，自己心裏平衡好多

屌你幾好WO呢招

哥登入一粒就唔攻

諾高平怒屌

發覺今晚d波好撚難諗

哥登個場入多粒

on9平快上

列斯
找卡數
芬洛
nac

打比刷角

想買多場回下血
兩點幾打後d波完全無頭緒

諾高平快入

大注聽日仲好

要反杯了

哥登個場入多粒，快快手

買大細

想買法乙上盤
但諗法同你名一樣

天狼星糕

On9平真係on99

贏左求派起機

未被接納 暫停接受投注 讓球 星期一 37
諾高平(主) 對 天狼星(客)
讓球
主[-1]@1.96

$ 1,000.00

感謝馬會

屌 on平

戰意黎講 主隊要升級 你自己諗啦 半一我真係賭到驚

過兒

今季我要長反ON9平啦 累死我

今日買找卡數又輸 半一輸家

諾高平 0-2 天狼星

fake

要哭了 ON9平ON9平
等我5月中去瑞典落北雪坪屌鳩佢先

On9平射13中2
人地射10都中3

on9平對家萬歲

上面買左挪超6場半大個場 中左4場 可以派我嗎?

哥登個場整多粒

以後唔買on9平

天狼星布來克

萬夫莫迪返黎啦

ON9平 等接受我既制裁啦

快 唔好等

贏一,兩舊水炸

再買斬手指
不敗盤居然敗了

咪撚gel啦

我輸了6舊

我都唔買了. . 今次好彩逃過一劫

買緊機票過去小佢

屌，哥登肯入波未，發撚夠夢啦

On9平輸鳩正埋

On9平 真係on99

係咪我錯覺
睡超踢得又唔差喎

又話主場好撚勁, 又話冠軍

打比羊反cup啦屌你

上啊哥登，開始出力啦

打比456 開大

聽日皇馬半大應該100%

幫下手兩場平手盤都追和再踢過先

屌到打比羊反cup

打比命令你即刻入波！

瑞超兩場主... 1.2X 1.4X 得啖笑

本身仲有一場想推 不過夢滅了

Sad

Jump 無買莫迪

買了咩

唉特林素入咩波呀害死人

薩普反彈

俾多球收半算啦

打比查內爾老母都喺我手上
你唔反cup我就姦左佢地
唔好好似列斯米禾半一全一咁on9

奧特足球會果場伏到仆哂街

哥登個場搵人入多粒啦

打比追和未

打比快d大波啦

除左半一盤外點伏法

60分鐘後打比會多波入d

世上最ON9個隊

查內爾

點睇洛辛堡讓球上盤

7c

主最近又唔係勁 最近兩次都贏唔到
客近況又唔差 盤竟然開半一
主仲要咁熱

我會買客

收到風 維京反底

打比你淨係刷數據無用架 俾一球我先喇..

洛辛堡
維拉利爾
阿妓

唉，哥登真係，對榜尾都和

薩普打少個爭氣反杯啦

打比入波啦垃圾

同路

萬夫莫迪
尾關法乙

算撚數，屌你垃圾哥登

難 無一個似樣攻勢

法乙買咩？

打比查內爾老母都喺我手上
你唔反cup我就姦左佢地
唔好好似列斯米禾半一全一咁on9
我開始除佢衫架喇

回飛回得好急

史達比開大 我戒j 1個月

華拿倫加入返球啦

查內爾反cup派兩個100

如果打比10.5就b

打比羊-6c

Me

起碼入到禁區都有機搏下12m

愈回愈愛

主 等尾盤

目標
打比羊2:1
13c
集氣

哥登秒殺

得 即反杯

支持！

有無手足要米堡

屌波屌你老母打比羊

各位手足天狼星收錢
客勝

成功捉到西波

打比查內爾都係多攻勢但輸緊
唔好玩啦

0:2！呀

1.81 10.5角大

串左天狼同打比

難 希望兩翼出波反而仲有機

on9平。。。

60分鐘了打比差唔多入波

波膽 [單項 + 過關(兩至六關)] 投注指南
諾高平 (主隊勝) 和 天狼星 (客隊勝)
1 : 0 7.50 0 : 0 14.00 0 : 1 15.00
2 : 0 7.50 1 : 1 7.50 0 : 2 30.00

30倍上樓機會

打比查內兩場都和到派100
兩場都cup 哂派200

和客12倍

好

好旺喎巴打

75分鐘打比查內爾好追和呀

Ok

樂辛堡

打比幫你集氣屌波

留名

特林素
洛辛堡

刷下角好喎

唔玩啦,入和波補飛先

屌你老母打比羊入波啦屌

屌你老母咪半一全一呀
列斯米禾已係咁

sick ball

入客勝會方便d

唉 打比廢

打比羊世界第一
辣殺

真係唔知打比踢乜 係都要塞死一邊死都唔轉邊

打比射下先有角

特林素和客串洛辛堡和客都幾過引

打比-3 C

目標13c

支持

要靠主刷 但主又鳩下鳩下

打比快入

屌波屌到攰
場場都輸一球

不要再說了

最後200 有無水跟

Molamola

認真阿仙奴 最多走

入下波呀兩場平手盤
入波呀主

唔好煩，查內爾再唔入波就全隊球員空難

睇王杰買咩跟對家搞掂

你個名

次次都唔死嘅

no啦 比垃圾幫到你

買左哈德果d唔洗驚 打比一定入唔到波

差三角 打比哈德認真d

又扮傷拖時間

你老母打比羊

客隊咁踢法點入

咪受傷快少少踢

真係on9
追和呀

打比羊屌你

不了，超重注客win了

打比羊係咪想全隊斷腳

挪假試下開哂大波

我都重注和

多謝你

打比入牙

連3c又係假象

挪假唔開大波有乜撚野用

Cashed啦
冇攻勢都可以cashed你係勁

打比快入啦

挪超好多主

手足咩中位

換左人就快手刷角啦屌你老母

剩係射左一腳

平手盤望住輸緊一粒追極追唔到真係好撚慘

入左12.5b

2:1未 打比

無乜機會

留錢聽日屌歐聯算

都唔撚望佢反cup 追和走盤算啦 唔想搞大佢呀

半4全7 好波

有機會係要射飛機 唔識就收皮啦

戴倫賓特求你入波

我9.5b 快d 啦

打比開唔到角大一世升唔到班

9個都偷笑

世界級 停角20分鐘有多

客刷唔到角 主又唔射 點有角

開9c 點睇

10分鐘

打比羊 又係on9平朋友 吹到主場點勁點勁 宜家都仲未追和

開7c我都唔驚訝

挪假買哂大波.. 有3場得2粒 開哂大啦屌你

分分鐘比哈德斯偷到雞

哈德攻防戰

屌你打比 成班斷腳啦

三個角 唔係好多 唔該

似02

打比豬硬

打比郡都係返屋企打手槍算啦 廢到咁

On9下下半一全可唔撚叫
嬲
成班仆街死唒佢啦

客刷到角 有少少感動

-2 C

8c 睇情況似9c殺哂

加油

踢半場算啦屌

有冇阿仙奴

有分別咩

再追10.5b
4.10

Zzzzzzzz

哈德斯菲爾德
只係起佐一次腳....

踢5分鐘得喇

就入

Feel到會12m變和

史達3:0了 岩岩係咪有人話要戒丁

無入球算啦 7倍

打比追回戒一日J

仲贏埋

似9c完

Song 因達開大ok?

德乙 上盤千奇唔好買

挪假買哂大波.. 中4場但超低水... 應該冇乜點贏

洛辛堡大回飛 咩事

分分鐘8c

今日回果D盤都羸

1:1

打比 goal

打比GOALLLLLLLLLLLLLL

有運.. 中到NEXT GOAL

屌

收番你垃圾

咁樣和..
ON99

1-1

打比入多粒

咁樣爆我個無入球

唔識刷角者理應輸埋

6.5 1.5/2 大
買唔撚到 好撚野

查內爾追和呀喂

汁雞入

打比知道打和是不夠滿足光速的

夠疆入多球開大 屌你老母

打和有撚用咩 係就CUP啦

反cup未

打比羊食住個勢應該可以cup埋

我都係咁話

好 贏埋佢 懲罰唔識刷角既隊

頂住啊 唔洗你cup

查內爾唔和就打比cup啦

5分鐘

刷角呀

比多粒 打比

genk收蚊

on9 打比 89分鍾先入有撚用咩

2.5s 9.5s

召喚買左no goal既手足

屌柒打比羊人人有責

無入球7倍巴rip

打比好撚西一早唔追89分鍾先黎追

7倍入左

CUP未呀 屌你老母

補5分鐘都無角

Cup埋啦 求

無買到和 sosad

放棄啦手足

屌你老母打和真係輸人不利己

cup la diu

cup

繼白禮後又一力作 90分鐘走盤

串左天狼星盤起碼唔洗輸

未被接納 賠率已變 讓球 星期一 47
維京(主) 對 洛辛堡(客)
讓球
客[-1]@1.92

$ 1,000.00

我屌你轉個頭變左1.8?

打比賤種

打比群真係賤種, 阻人直接升班機會

打比x真特 執返條屍

買左4次1.8先買到

有冇得派

知你補左和

要洛辛堡？

有無阿妓同路？

冇屌成個月波
復出第一擊就要阿度斯維
有冇手畜同路

1.8 > 1.77

洛辛堡咁撚FIT. 諗唔到唔贏既原因.. 買埋半大全大

洛新堡有lord賓3場入兩球
今場又大炒

落成咁 狗會又出招賽前落飛引客

德乙半細anyone

6021 17-04-2017
19:45 角球大細 星期一 1 錫菲聯 (主) 對 巴拉福特 (客)
大 [11.5 個] @ 2.10 $1000

$1,000.00
6024 17-04-2017
19:52 角球大細 星期一 1 錫菲聯 (主) 對 巴拉福特 (客)
大 [10.5 個] @ 2.13 $1000

6049 18-04-2017
00:09 角球大細 星期一 39 打比郡 (主) 對 哈特斯菲爾德 (客)
細 [10.5 個] @ 1.81 $1000

$1,000.00 $1,810.00
6052 18-04-2017
00:15 角球大細 星期一 39 打比郡 (主) 對 哈特斯菲爾德 (客)
細 [10.5 個] @ 1.93 $1000

垃圾波邊度跌低邊度起返身

兩場和客

頂.. 掛住睇派彩買唔切半大全大

德乙大波有無人？

維京要羸了

史特拉斯堡

又會又賽前落大飛引客 all in維驚了

傑哥贏幾多

3倍幾入個和

😒

收唔收徒弟

西甲半和

虛火姐,踢到後面腳仔軟就要和返

Ky

哈德風流波唔輸咪算好

想學下

維京

洛辛堡

光總識買

主場唔輸得,同埋哈德起唔到腳控球又唔夠

和客啦

維京反底啦

屌落得勁快
1.94等多陣就1.77

洛辛堡輸硬

不了 炒456

史特加 維京

Ho lun ging 王傑 唱首歌聽下先

今日跟足你 但
呢注all in埋了

客隊落到咁 唔上當six buy

你入左醫院

接納

6071 讓球過關 3x1 足球過關 3x1
星期一 48
比勒費爾德(主) 對 史特加(客)
讓球
客 [0/-0.5] @1.70
星期一 49
艾拉維斯(主) 對 維拉利爾(客)
讓球
客 [0/-0.5] @2.00
星期一 51
米杜士堡(主) 對 阿仙奴(客)
讓球
客 [-1] @1.80

$ 500.00

GOGOGO

0-1

今晚大家買我就可以上樓架啦

goal

洛辛1:0

0-1洛辛

洛辛堡買唔切半大全大真係可惜

洛辛堡Goal 繼續

g chi

唔洗驚 宜家仲係走盤姐

維京串比垃圾是夢嗎

秒GOAL

大超班
lord賓下一球

正手

維京垃圾過我

有冇第二首呀 呢首你今日唱過啦

不過遲多幾分鐘就唔知會唔會輸埋

有無史特半客支持區

仲有80分鐘追 怕什麼

有冇人買比勒

有即場 我會買反cup

比垃圾串維京

德乙大波x西甲1:0x法乙大波

派錢波 王傑識買

係咪打錯 西甲0:1先真

訓先 想戒賭了

無打錯

戒賭復出歌壇

半和呀

諗真d

我覺得沉晒落去囉,唔想輸返出去,執少少離場算,有重心派錢波先跟下

維拉到底係伊巴定切爾達 好期待今日既結果

冇你唔識買 玩留

雲膠轉陣呀

9up下姐,我諗我轉個頭又賭過 戒了幾次

賭到拎公司電腦黎度波

阿記作客十幾年米堡都未贏過 馬會又派錢

想知邊度有陣容睇？

我平時都係 冇咩問題

法乙啲飛

成日諗住度波,其實好影響工作,分晒心又驚比人發現

而家個潮流興學生哥賭波喎 番工人士唔該讓路

藍屍

出豬腦奧燒山齊士

學生唔會grad ?

梳

Ching ho 真心

右閘張柏撚

雲家是神

阿妓串黃潛，有無同路

睇左咁多年阿仙奴
雲加次次精心部署都比人屌打架啦

洛辛堡入佢老母

訓先,日日咁樣夜訓唔係路,一追波睇住比分唔洗訓

洛辛堡入完波俾維京屌打番轉頭

買熱刺睇都懶得睇

In 343 we trust

我熱唔洗睇都知456

維驚

阿記又係呀婆盤

1 接納

6080 讓球 星期一 50
斯特拉斯堡(主) 對 阿些斯奧(客)
讓球
主[-1]@1.80

$ 500.00 $ 500.00
2 接納

6081 入球大細 星期一 50
斯特拉斯堡(主) 對 阿些斯奧(客)
入球大細
大[2.5]@1.90

$ 500.00 $ 500.00
3 接納

6082 半場入球大細 星期一 50
斯特拉斯堡(主) 對 阿些斯奧(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.75

$ 200.00

車仔夠阿婆盤,成皮野阿呀哥

阿些斯奧 黑單巴

車仔鬼盤

比勒10

咁又係,平手,不過真係買佢贏

聽到有人叫我

買艾拉定維拉好？

阿些斯奧狗黎

艾拉維斯 呢場和撚硬

Campo

我d呀婆盤未輸過 西鑽 696 熱狗 李城 利記

Yes

Ok打緊電話借財仔

史堡今晚贏唔撚到就仆街死

我中意熱刺夠唔打假波，認真踢足全場，無論逆風順風

上次比人半場客其他

有son係度多多機會都好易浪費

我無反手

屌兩場挪超和未呀

阿記 不敗盤

賓特拿捨得入波未

2埸 挪超頂多一球 開大

上次先講再買阿記斬手指 但我今日買了

再講一次 雲加餘下賽事係全勝

斬啦

ok

今次會贏了

今日西波日我睇波算

紐卡素排第2 笑話

輸盤先 出次機會

阿仙奴近十場得兩場0失球
買盤要預佢入到3球

話說阿排緊第7

阿記作客 買完手會痛

牙傑買左？

米堡入好多咩而家

列斯都係一個笑話

串左大球

乞

上場有Kane 都未勁得去邊，剛復出射三球入球，仲要大家專登踢俾佢射

一球球半但高水大

不過以為係卡素炒對面

咁買客Win算

打少人地2，3場

迷雲黨

屎特加 睇完佢對1860,, 我竟然仲買佢. 我真係傻左

阿狗年年過左3月就無態
季尾-1仲要作客唔買算

史特加

牙傑又中比垃圾goal

係英冠浸下先啦,升上去都係比人打爆

黃潛x史特

eriksen先係核心 傷佢唔知點算

點解阿妓比其他隊遲踢？

90分鐘

王淺 阿狗

巴打串到咁

維驚走盤 叫糊

我熱都係收聲好小小

史特拉斯堡
俾我收工

其實唔好咁樣分化 其實熱同車 都係狗

Ssk最撚垃圾

唔好葡萄

屎突拉1.80》1.84

點買

訓左身

史特拉 贏唔到 當我黑仔

修咸頓踢英聯盃撞左期

有人派我未....

和客己死

已按埋層樓allin阿記
聽日準備約地產經記揀樓

劏房？

西甲無即場角賭
狗會正仆街

私樓

middle

入未

條賓特拿真係睇到人火滾
懶懶行又唔跑又唔現位
頂又唔夠頂
一路圍住個圈咁慢步
快能d換走條垃圾啦

阿記2.5大 超重心

好想買細

小喬英超有冇咩料出咗

快啲買細 等我地羊

阿記 唔敢買

叫奧燒唔敢買阿記

點解你地唔覺開細

因為你覺得開細囉 仲問

唔記得gun半和西甲小喬有咩即場玩

2.05入注先

英超仲有幾多場？

暫時睇維拉想打下半場

因為想走

8輪

無人要

定7輪

5輪？

支持雲爺爺重返第4

咁少咩

派我

[quot e]支持雲爺爺重返第4[/quote]

中堅賓

屎特加排第2真係笑話

重返第四 永續雲加

3:5

卡數都係第2

咁卡數呢

唔好浪費個位啦 出去又唔夠打

德乙邊個近況好邊隊贏

隊隊出去都唔夠打

拜狗黑哨 屌你

未來隊未來夠打

我都想講

除左我狐 作客對下體都羊盤

車 獌果d出去都打得下 阿下下俾人大炒

摩里倫斯

睇到米堡個賽程
降硬咁制 呢場輸左大獲
背水一戰黎

狐》阿

今年未來隊d歐洲賽買親都無好結果

次回合主場準備cup

雲爺爺

打和啦,大家都唔叻,開個細比佢

阿記呢場唔贏 之後果d都苦戰

有vv派膠

米堡手足

再唔贏真係冇前4

冇

維拉比人禁屌

條廢物搞到洛辛堡好似打少個咁

連真特都輸

虛火

等睇雲爺爺輸埋引退

拎黎賣波衫姐

暴龍哥好返未

維拉d 進攻 妹下妹下
中場就比人搶返波

煮個麵屌屌佢先 睇波 買左波蛋0:2而家想縮沙

角大可取乎

希望今日可以比我推到第四口

VV要上身了嗎

阿些斯奧得前鋒 半大好波

王傑有無買阿記

接納 6080 讓球 星期一 50
斯特拉斯堡(主) 對 阿些斯奧(客)
讓球
主[-1]@1.80

$ 500.00

你老母學人讓一球以為勁野黎.
連隊名都嗌唔出都買你

2.5/3 細

都唔係出VV

出古辛喎 CHING

星期一西波西時間先有何輝
屌你樂視

杯呀

咁快又就黎1011

不如幾佩服肥普
今年擺到明係要爭冠
歐聯都留力，可況呢d垃圾盃
比隊南華佢，一樣會出局
唔係邊得黎你地買左睇都唔洗睇等收錢

2.5b 穩啦

仆街唔撚係尾關斷呀

快

1 1

虛火虛火

秒

1-1快到

接納 6082 半場入球大細 星期一 50
斯特拉斯堡(主) 對 阿些斯奧(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.75

$ 200.00

中個2舊水半大先

半場主其他幾多倍？

法乙-1盤真係得啖笑

杯埋上

Gmail又事後

法國Nba

半大好波 雖然無買呢場 但知 法國波無龍門 阿些斯奧好好例子 半場主其他ok?

佢無

張伯倫閘

阿妓見人地三中堅勁就學踢。睇左幾分鐘完全唔掂

OK 800倍

800倍